想揾返一首希慎播過嘅歌

旋律大約係咁（數字越低代表越低音越高代表越高音）

登～～登登登～登登登～登登登～登登登登登
5 。。 6 7 8 。 8 7 6 。。 6 8 4 。4 4 5 6 6
登登～登登
7 7 。6 6

因為當時太多人有啲嘈
用其他Apps都搵唔到首歌
有冇巴絲知道我哼緊啲咩旋律同埋知道邊首歌

...

我係咪哼得太抽象

Darude sandstrom

唔記得講係日文歌 同埋男歌手

又嚟

平井堅

啱啱聽咗佢唔少歌
把聲幾似，但好似都唔係

認真po

愛莫能助， 去都無去過

連Sol-fa name都冇
數字越低代表越低音
咁都俾你諗到

音樂奇才

郭富城既弱？

點估呀痴線

馬と鹿？

你返去聽多次咪得囉

成身得兩蚊

歌名係84738953894256
日文50音跟返高低音，打唔到日文

笑到肚痛 你點賠返俾我

登 登！
99 99

睇唔明呀不如你唱一次錄低佢 睇下我幫唔幫到你

如果真係好急切需要搵返首歌，不如錄音哼一次放上嚟

樓主真係77。66